let MCQS = [{
    question: "Com'è la tua giornata tipo?",
    choice1: "Ben organizzata, ti lasci del tempo per te stesso",
    choice2: "Di solito tranquilla",
    choice3: "Piena di impegni, sempre di corsa",
    choice4: "Dipende da quello che devo fare",
    answer: 1
},
            {
            question: "Se vuoi rilassarti preferisci...",
    choice1: "Stare a casa a leggere o guardare una serie",
    choice2: "Fare una passeggiata al parco o al mare",
    choice3: "Fare un giro in centro città",
    choice4: "Dormire",
    answer: 2
},
            {
            question: "Come definiresti la tua personalità?",
    choice1: "Lunatica e imprevedibile",
    choice2: "Curiosa e intraprendente",
    choice3: "Aperta e socievole",
    choice4: "Timida e riservata",
    answer: 1
},
            {
            question: "Ti infastidisce fare delle rinunce?",
    choice1: "Un po'",
    choice2: "Per niente",
    choice3: "Tanto",
    choice4: "Abbastanza",
    answer: 0
},
            {
            question: "Cosa intendi fare con il tuo animale domestico",
    choice1: "Voglio giocarci",
    choice2: "Voglio insegnargli dei trucchi",
    choice3: "Voglio vederlo",
    choice4: "Voglio accarezzarlo",
    answer: 1
},
            {
            question: "Come dovrebbe essere il tuo nuovo compagno?",
    choice1: "Un compagno fedele",
    choice2: "Deve aiutatmi a stare in forma",
    choice3: "non essere troppo impegnativo",
    choice4: "Morbido da accarezzare",
    answer: 2
},
            {
               question: "Che taglia dovrebbe avere l'animale?",
    choice1: "Media",
    choice2: "Non mi interessa",
    choice3: "Un animale abbastanza piccolo da poter essere raccolto e trasposrtato",
    choice4: "Piccolo",
    answer: 3
},{
               question: "Per quanto tempo intendi prenderti cura dell'animale una volta preso?",
    choice1: "12-18 anni",
    choice2: "10-13 anni",
    choice3: "2-4 anni",
    choice4: "3-9 anni",
    answer: 2
},
            {
               question: "Ti piace viaggiare?",
    choice1: "Mi piacciono ma brevi",
    choice2: "Non amo i viaggi",
    choice3: "Sono sempre con la valigia in mano",
    choice4: "Mi piacciono poco",
    answer: 2
},
            {
               question: "Quanto puoi investire in termini di denato?",
    choice1: "Abbastanza",
    choice2: "Tanto",
    choice3: "Molto poco",
    choice4: "Poco",
    answer: 0
}];